水泉澳 救命

有一班街坊喺度痴文宣
依家有狗車上緊黎
唔知係咪捉街坊
要人 要人

推 help

推咗先

咩事
幫推

水泉澳，唔係大陸人村？

Push

push

有冇沙角博康乙明嘅朋友可以上嚟幫手
有兩架狗車

推

其實平時都有狗車
但問題係今日有一班街坊癡緊野

無權拉架喎

我知
但班仆街唔跟規矩呀嘛

實有人報警

實有 好撚多廢老
同埋班狗好撚鍾意上水泉澳蛇王

番屋企訓啦

走啦 要人做乜

直播、拍低

點解唔散左先？

邊個位？

YES

冇事了 放哂
唔知想點

唔好嗌要人叫人走好過，啲狗走咗先再痴唔得？

屌就係走唔到先叫人呀嘛

唔係有陳浩天住係呢邊

兩市民涉貼反送中海報遭票控 案件年底開審

用呢條？定刑事毁壞？

聽講有廢老報假案
話有人搞小巴

水泉澳

係

有人郁手郁腳

anyway
事件算係告一段落
有最新消息會再同大家講
暫時未有消息有人被捕

要唱佢果陣就咁講姐 點都係香港人佔大部分

水泉澳/安達/安泰 呢d邨真係

有無影到出手既人既相？

眼見係新移民佔大部份，我都想係我有幻覺睇錯

有冇抄有冇錄影

幫推

2310 手足表示無人被捕，如有被捕最新消息，請報料。
另有手足提醒勿立即回家，提防跟蹤

完

Local同non-local 6:4
Non-local包埋南亞

美國法案啊嘛
清算近了

我覺得係想跟蹤佢哋
我提咗佢哋唔好直接返屋企㗎啦

推 水泉澳大陸閪太多

831

老老豆豆，我覺得水泉澳貼文宣真係作用唔大反而沙田圍站果邊真係有效好多，次次經過都見有人睇緊

WTF

屌依家做文宣都比人搞
想舉牌都淆底

1020

同埋與其話水泉澳藍多 不如話政治冷感多 係唔敢去理呢啲野

咁點都有少部份香港人既
就算大陸就有人撐港啦
大陸唔一定盲反既

點解走唔到？如果有強壯巴打唔好硬保護其他人 你地唔扮下弱雞一定俾人拉

太多新移民c9同小學生就真，佢地剩係會關注邊個區議員幫到佢地厄福利

水泉澳要乜撚嘢人
外區人入咗去點走？想齊齊俾狗咬？

所以先話水泉澳有少少搵黎攪，貼完班人都唔會點睇（個人覺得除非貼得好搶眼：例如勁多何妖頭/大型連豬），成效唔大，但係一有咩事就難走
得兩條路落山

有冇抄id, 有既話應該唔洗跟架？

屌我都係揾附近嘅村嘅人幫手

唔可以驚呀手足 最多自己小心啲

唔洗push
完左
冇事啦
多謝咁多位關心
無人被捕
但俾人抄咗牌

又唔知會拉幾多個

各有各做 道道都貼下冇壞 同埋樓主開post都係想叫附近人幫拖姐 點解你地咁樣回覆

冇事就好 加油

agree

上面重要係蟲區
又難上,好難搞

感謝呢位巴打嘅理解
我真係見到有女仔比狗拉咗先諗住叫大家幫手
我都係叫附近條村嘅人幫手
我都估唔到佢會放人㗎
Anyway 件事完左
光復香港 時代革命

屌 痴文宣又拉？

pull

我回覆係個人睇法，只係覺得貼依條邨無乜用
無乜人會睇，同埋好快俾班食屎實Q搵人清走，如果因為貼條咁既邨攪到出事真係好唔抵

走啦

新移民唔會係選民

唔想個鄧+x選到.....
反而另外幾個都好似幾黃，特別係博康有office果個，我未去睇佢地背景，唔知有無錯

PISHHHH

應該上門先拉人
班狗好陰濕

岩先揸車行左個圈
唔好落樓 有鬼貨van上左黎
入面有帶埋盾牌既狗

仆街最新消息
附近嘅街坊唔好出嚟啦
班仆街咁好心放人
因為冇裝
唔係好人
依家上黎還拖啦
push

push 翻
提吓啲街坊

返屋企先！

佢老公都係香港人嚟嘅

垃圾狗

盧德明 深黃
黃到發黑 可以投
佢以前仲要係丘文俊嘅助理
冇記錯嘅話

佢依家都無寫丘文俊既助理

走

d comment其實唔駛咁mean 都係自己手足嚟

我咪話以前囉
佢而家自己出嚟選
因為水泉澳係新地方嚟㗎嘛
btw趙佩玉係偽黃唔好中伏

水泉澳區選民唔係淨係投得水泉澳啲議員咩(利申 第一次做選民

我係盧嘅免費打手
唔知可唔可以講咁多
街坊可以自己去睇下
入佢辦公室啦
你就知我講緊乜㗎啦

Pish

個區有丘文俊 趙柱幫 盧德明 陳兆陽 俾選委會問時代革命有咩意思個個，全部都係黃，而個個垃圾民建聯鄧家彪棄逸東村去咗水泉澳呃啲婦孺，當年補選用咗224萬 唔貼郵票寄嘢 話北區大賽車係因為太多車，抄連儂牆

*塞

散哂了

各位小心呀

救人

盧德明 丘文俊 趙柱幫 陳兆陽

咪撚俾佢選到

咩事